{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033377?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "새연 글램핑&카라반 포천점"
    },
    "text": "ポチョンに位置する宿泊施設はグランピング、キャラバン、ペンションなど様々な施設を備えています。 個人キャンプ用品や炭、薪などは使用できず、現場で購入することが。 利用規則を遵守する必要があり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 午後10時以前に入室することをお勧めし、10時以降はマナータイムで他人を配慮しなければなりません。 飲酒による高声放歌、放歌、または喧騒な行為の場合は1次的に警告を受け、2次的には払い戻しなしで強制退室されます。 ペットの同伴はできませんし、個人の持ち物の保管はご本人の責任となります。 客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されており、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能です。 施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあり、靴は下駄箱に保管しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "グランピング、キャラバン、ペンションなど様々な施設を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "個人キャンプ用品や炭、薪は持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人キャンプ用品や炭、薪の持ち込みはできません。現場で購入していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、利用規則がございます。利用規則を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生いたしますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "午後10時までに入室されることをお勧めいたします。10時以降はマナータイムとなり、他の方への配慮が必要です。"
        },
        {
            "question": "飲酒による高声放歌や喧騒な行為は許されますか？",
            "answer": "いいえ、飲酒による高声放歌、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。1次的に警告を受け、2次的には払い戻しなしで強制退室される場合もございますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "個人の持ち物の保管はどうなりますか？",
            "answer": "個人の持ち物の保管はご本人の責任となりますので、十分にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理、喫煙は許されますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での飲食、調理、喫煙は禁止されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任はご本人にあります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "靴の保管について教えてください。",
            "answer": "靴は下駄箱に保管していただくようお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 539
    }
}